劉業強為香港求得中籤：家宅興旺，自身平安

新界鄉議局主席劉業強大年初二在車公廟為香港求得21籤中籤，籤文為「頃畝之田歲月深，祖宗創積到於今；勸君勿論多和少，寸土原來一寸金」。劉業強認為，籤文代表香港有很好的根基，只要香港向前行就會進步。

該支中籤籤文解曰：「家宅興旺，自身平安；求財半遂，占病不妨」。

另外，沙田鄉事委員會副主席李志麒則為沙田求得41中籤，籤文為「攝衣欲過灘頭淺，轉計回來怕濕身；人若不信辛苦事，何能取得保安寧」。

寸土原來一寸金

樓價暢旺，咁要買多d樓。

劉皇叔都死咗喇，阿斗你幫香港求籤？你邊位呀？

佢憑咩

棣價gogogo

大年初三一定又有大災

土地都係阿爺積落嚟，就算少一忽多一忽，都係搵到錢嘅嘅！